[ios/an]為了誰的鍊金術士(4) 課金吧少年

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 亦都有
可以用line or 全地域連線
而此GAME既本地連線範圍頗大
所以可以直接用本地同身邊既朋友一齊玩

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

開post template:

Q&A

1Q. 洗唔洗刷首抽?
1A. 要(戰鬥抽必中五星 請按心儀角色開局)

2Q. 我有隻ザンゲツ點解佢第二 第三個職業鎖住左? 係咪要升爆左先開到?
2A. 鎖住並唔係因為要升爆第一個職業先開到 而係要突破隻角色, 突破5次開二職 15次開3職

3Q. 突破要碎片, 咁我要點先有?
3A 1.抽重覆角色 2. 打Event既魂卷關 3.去SHOP買

4Q. 其實隻GAME個傭兵有咩用?
4A. 傭兵係你D朋友 你要俾錢先請到傭兵幫你出場打怪

5Q. 我自己都夠打啦, 咁唔洗要傭兵都得啦, 要俾錢
5A. 唔是, 你要俾錢, 人地都要俾錢, 佢俾錢用你既時侯 D錢真係會落你袋

6Q. 咁有冇ID LIST ?
6A. 有,
介紹一個由台灣人整既Excel整理清單
應該大部份老玩家都有望過下

最近佢更新埋每個角色出身地比大家睇
方便大家睇睇 賊男 同 免費花婿
兩招隊長技可以比邊D同國角色食到

Link:

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game
以新手而言，可以用送既4星補
最起碼之後你可以升佢做5星

而衣加有咩可以做 除左升Lv
升Lv係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 我會建議你做以下既幾件事
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解
老屎忽們都有打過寶庫Event
而衣加入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於以下時間送出240點體力
06:00 - 11:59 ; 12:00 - 17:59 ; 18:00 - 21:59 ; 22:00 - 23:59 ; 00:00 - 05:59
分別5個時段 體力上限為 1000
另外魔法石可以回復體力 每日最多三次 每次120體力 零售價分別為
第1次 : 50石 第二次 : 100石 第三次 : 150石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

首抽建議
近戰系：
〔シェイナ〕
〔スズカ〕
〔レイメイ〕
〔シェンメイ〕
遠程系：
〔アルベル〕
〔ライル〕
魔法系：
〔フォン・リウ〕
〔タマモ〕
萬能系：
〔ヨミ〕
其他建議 有兩隻五星 或 一隻五星+ 一隻可進五星的四星
這樣就成功脫離首抽階段

角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要放第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 , 每星期六 日 一 的緊急任務(每次不同) 抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion
2.魂之邂逅(即其他遊戲所稱的降臨)

1的時限大約14天至21天
2的時限為 1個月

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

新手可以使用以下途徑儲魔法石 :
1. 完成全線, 每章有五話 每話完成後會送750石
暫時最多可領5250石
2.每月login 大概 360石
3.鬥技場 (每日位置報酬 , 刷新新位置)

Job Lv
Job Level 最高為11 (5星) 9(4星)
Job Level 是提升角色能力的主要途徑
而升級Job Level 的裝備 在 Job 1- 8 時 ,
只分開文職 及 武職
但到了Job 9 需要使用個別職業的裝備
個別裝備可以由 限定關卡入手
而沒有限定關卡時可以 使用 價值2,000,000 的十連裝備卷抽出

Job Level 建議全升 最少也要練到 Level 7
當到達Level 7後 職業技能都會全開放
而職業技能除了使用於本職外 還可以使用在 二職或三職中
可以自由配置

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

手機開post好辛苦

藍 全部都係藍

話說係鍊金術師定術士？
我好似打錯左

［iOS/An］為了誰的鍊金術師（3）一週年活動

1500必中5星抵唔抵屌？

有料石隨機5星

1500石，買自選卷啦

啱啱開始玩
想問首抽應該抽邊個pool?

又一天

聖石卷抽返有既角 幾時有下張？

好似登入循環就有下張

返日刷完錢 今日又要繼續武具

最近成日打錯字

+職 jm左先升同job11就升有無分別？

無分別 好似係
JM咗先升浪費裝備

岩岩打協力遇到隻神閃水幻 吊打屍眼同冥弓

唔知打唔打得切61
夜晚11點幾先免費回復

61 送嘅
62 唔太難

係60麻煩

仲有2日實夠

我50都未打到

等下次，實復刻既

仲有戒指同書

書同戒咁易打啦
呢把弓個場共鬥都幾乎冇人開

基本上我都係單人打算

邊夠打
水系冇隻85

我夠打，但懶

趕得切

快D洗樓刷幣

請問有無LINE GRP？

新手唔識 呢個acc起手好唔好

陽劍 閃閃 水幻 風豪
4屬核心戰力都有
仲有乜好講

曲線曬角

其實呢個係分身acc
聽日會將Line Group抽獎 派出去
（金閃閃一職已JM)

想要就入Line Group

異層塔邊把武具抵換

求group link

留ID

刷幣又咩來？

打完62層後可以由底層重打
咁獎品就會換左係異界塔幣
可以用黎換武具碎或者裝備品

michaelttw thx

我想要獎品😢

呢堆野邊個用的？

道友

一星果個？

係

有買趁手 要入line Group 留ID

23/2 晚上九半抽獎

レナ 本專武書係咪一定要開FFG code先拎到？

聯動3game拎匙開

其他兩隻game真係好劣

要玩幾耐先拎到key?

是咪打第一個？ 要第幾stage先有key?

打到最後一關
好似係

一日都夠

2隻+埋

我電話+模擬器
一手玩POK
一手玩忍夢
通頂連續12個鐘搞掂

咁大鑊？
兩隻都好很唔好玩，完全冇力推關

我都係冇感覺HEA住咁自動打撳撳下就打晒
冇記錯的話POK的活動NPC幾乎夠SOLO全關卡
係忍夢煩少少

Pok好似玩緊gameboy機戰咁

企左4x回合，之後當我輸

非活動角出MA係咪唔駛專武？有自選武卷揀邊把劍俾紅毛主角好？

差本書

扇同弓都爭少少
書大把時間啦

屌，岩岩re左塔，佢又岀多8層

免費定俾石先

咩免費定俾石？
回體？

公告話岀到70層，有水鎧送
但我先re到35

放心
中伏的不止你一個

你係用免費嗰次RE塔定用石RE

新一次會去番最頂嗰層

我都係去到36已經去唔到，全軍覆沒

免費
之後要俾石re架？
要幾多？

又可以過返三日一層既生活

500一次

真係痴線一開頭就降速物攻0禁技能

500

死咗隻水雙先過到 依家又要諗點過下層

死得7788都仲未過到

水雙係邊隻？

聖石隻大波金髮

無屬性隊好難打

送拳聖腰帶欠片x30

洗唔洗咁孤寒

武具杖卷抽到4星

聽人講呢隻廢，係唔係？

勁過好多女角喎

係 我諗緊升唔升佢

唔知點解依隻嘢嘅迴避率仲高過暗殺者

我又無刷到佢把專武，唔係特別既話就唔升佢啦

秘密店又有金幣屬碎買
媽呀邊有錢呀

fgg隻限定水槍15突之黎係唔係好勁？

saber 15突好唔好?

岩岩都係度諗呢個問題，之後就3jm左隻風龍

勁呀，三倍攻MA

thz..咁綠技應該點配好.. 其實拳聖既加hp綠枝係唔係完全冇用的？

最高都係黃泉R

隻大炮正,抽唔中唯有換啦!

我會戰姫綠+剛體

冇血點反擊？

咁又係喎

突 路西EX MVP

4千幾

不過絕版左

而家67，有110風碎唔捨得用

黑海賊是咪用拳聖好d?

300武具抽

淫賤熊仔
我都中左

睇情況
好似聖石五extra咁
有人會用暗海賊開三倍攻海技殺暗騎

即是大部份時間都係拳聖

D人咁快打完塔

68層一開頭就即刻停你時間 成隊企起度做人棍 屍都唔畀你疊

即刻退場 光弓用野生兒綠技 推到151速 仲要用必中箭 1嘢射鳩死佢

我用忍者鈴鹿一野斬死佢

水塔冇雷，真係唔使打

64點打？
光暗隊都打唔入

64緊係用坦克啦

無鈴鹿

點解d錢用得咁快

玩足一日先到頂

卡關

暗殺者盜賊真係最好嘅伙伴

re左好多次先殺到朵花 聽日又可以疊屍

終於打完

我仲未開始打

想問星期六日錢關上級點先出到多D金塊？成日出得一塊

做善事

推阿婆出馬路

捐錢俾民建聯

我一隻75以上既雷都冇，卡左係64

用陽劍+奇術疊上去

隻GAME有冇得申請破產

打錢一日都冇一千萬

有500萬都要拜神

根本唔夠錢買秘書處店的錢貨

速成揀配詞揀錯自

光獵有無人玩雙刀？

未見過

因為紙紥
協力一見即刻退場

依家有邊關協要用光獵？

光暗屬都用唔著

塔36層俾成班人係咁魅死哂，點過？

教授

炎龍王

36 係火屬？最簡單係出一至兩隻solo 過
我係用水拳同jk 槍兩隻打晒

玩左一個月得呢版既角叫做打得下，應該出邊隻？

暗殺06水拳

唔夠打 / 岀場企錯位記住撤退，呢隻game撤退唔扣野的

開場有少少唔滿意我就瘋狂撤退

聽日新角

唔係扣5 AP咩?打塔除外?

光龍出skin#

暗拳聖好想要 好過暗大叔好多

講緊個樣

邊隻？

我無睇錯嘛 暗槍+

想要隻凱魔道

望落感覺似魔法版聖騎

望落張圖原版仲好睇

虹錢關3月4又返黎啦
我好興奮呀

新池

好似要你抽到破產咁

見佢招大好似好大力

睇真啲個身形同眼神仲幾似雷姆雞

150卷有埋今期正月角

500抽都中兩隻,衰左咁耐終於好運一次!

我繼續衰落去

BAM

仲要三隻扮兩隻

抽多次囉,第2次可能會好D~

成個最強POOL抽曬啦
4000先中3隻 仲要一隻已經係突滿

咁劍豪一早有嘛

打協力定食自己？
打邊隻？

今次隻光魔我用150卷換咗

苦盡會甘來既,我都衰左好多世

食自己

fggid3月登錄特典20虹晶塊

新角成隻 雷姆咁
已抽 不過唔中

一隻4一隻5 算係咁

佢要我殺邊隻？

抽哂500池，新野得神子

殺隻魔神

同埋殺左就計 唔使一定要過關 可以殺完即退慳體刷

下，咁好？
邊隻魔神？紫色果隻定中間增援果兩隻四腳獸？

一開波紫色果隻

今期6500石中咗7隻5星

屌呢兩期洗左7000石先中2

學迪歐斯巴打話濟 苦盡甘來 下期到你

7隻入面有5隻已有

女海賊值唔值得升？

升 水屬主力之一

今日開始又多2隻5星碎刷 唔好唔記得打

我得隻魔銃，廢的

鎧魔道師升左上神枱未？

有一張150萬紀念自選卷應該揀邊一隻？

500抽曬未?

上埋_添啦

抽曬啦

森之護人打協又無碎刷，靠打event無咁多AP, 點算？會唔會復刻？

除咗同其他公司嘅合作活動之外 自家嘅合作/活動都一定會復刻 係差在幾時 好似係

見你個帳號都幾靚 畀唔到意見你

睇真D有3隻絕版角未JM

紅色

綠川

無錯

唔勁咩？

未得閒升

一般

隻水大劍呢？

B-.....
成績真係差

玩咗一個星期多d
想問神子ミコト好唔好用(見佢範圍技9升咗但job lv卡住係10 )
利申抽唔到佢枝神棍 又抽唔到多d碎

輔助角來喎

又破產

抽曬d石都唔中陽劍

而家唔興啦(好似係）

隻凱魔係唔係活動限定角黎？
唔係既話即係遲下有碎打？

正月角 下個月度應該有碎打

打多把水幻杖畀凱魔先

正阿

有得刷咁抽黎做咩 直接刷碎合咪得

長玩當然無問題 一日3碎都係50日啫

鎧魔就話有得刷
機動戰士冇
我就會抽兩個500池博中機動戰士
唔中都睇下有冇鎧魔做安慰獎

月尾仲有炎龍卷

SORRY月尾聖石卷未中過炎龍王

總會有第一次

炎龍王勁唔勁？

等唔到咁耐..要抽番黎j下先

地上最強 好似唔係

即係點 真新手唔識分

唔理輔助角又好主力角都好 打塔果陣就一定有用

如果冇其他打手，得隻神子就刷過啦

機動戰士係邊隻呀請問？

機動騎士

好似會同魔界戰記合作 到時會有超強絕版OP角 估

斷9估無痛苦

又合作，那有石

超強絕版op角喎 估 課啦望

仲有半個月時間儲石
唔好自亂陣腳
500石一定中

鈴鹿15突要點配技架
同埋正常普攻扣幾多 我個隻打怪唔多痛

第70層點打？

魅惑

除左神子，暗殺者，仲有邊幾個有？
我除左打手冇升過

暗炮有冇 盜賊角都有魅惑

雞+

😨兩隻都有，冇留意

邊隻雞？

攻略上是咪對住隻雷魔人狂用魍了？
(隻狗俾我堆死左)

等到全場得返佢一隻就夾佢？

教授咪有囉,閒閒地都有幾隻啦

新加入 想問首抽咩好？

一隻教授都冇

都係陽劍個D 詳細可以去第一頁睇

盜賊3星以下都一堆啦

而家有暗殺，風龍，暗炮，神子，
夠唔夠魅到隻魔人清場？

暗殺開場有幾多MP先 魅一次可以撐2個回合

仲有暗殺同盜賊都係必魅 神子好似係有機率

抽到曉光之神武 同 宵闇之鼓動 係咪已經開得波？ 懶刷但又想首抽好d

有冇圖

女個隻睇第一頁好似ok 男個隻勁唔勁？

得可以玩

thx 巴打 不過唔知點解平板同手機玩都係卡卡地

叫你換電話同平板

新果兩隻5星掂唔掂，值唔值自選卷入手

而家個倉係咁

如果我係你，我會換水幻

70樓隻魔人除左魅了，仲有咩特效可以stop佢？
俾佢打一野，風都死

冇教授打塔會辛苦喎

你都係等復活啦，反正仲有幾日你慌過唔到咩？

仲有水雙劍，不過都係機率，舞娘就係必魅

舞娘係千早果類？

條仆街會回血，岀招又唔洗扣mp

都捱到70了

係，咀咀佢魅惑佢啦

當務之急係輪住魅惑等佢殺曬其他人，
最後用風隊輪隻雷魔人你慌佢唔死？

我果張係普通卷，唔包限定

俾我可能揀光弓

佢會唔會幫我打梅菜？

只要你魅到 佢乜都幫你打

今日終於可以做返個有錢人

終於過到70

想請問下開得局未

有暗炮開啦
反正日後儲下石買福袋有自選卷

完全冇體打錢
日日要刷廿一個角色碎

姐係唔好抽英?

想問下兩張自選券換乜好,150萬同九宮格
新手300石嗰張miss左

星期五就留定體

抽5百10連

我可能會揀水拳同暗砲

本身想睇埋其它巴打意見,點知得你回,就照你意思啦巴打

我 相同意見

要課金石先抽得？

哩張券可以自選一隻角色,唔係抽
係用課金石先可以買

月卡 每日石係有償？

月卡一買300石係有料 之後30日每日100無料

咩意思？
是咪武具都玩限界突破？
咁咪又要刷過？

定限界突破後可以裝多個武具？

好似係角色限界突破10次可以裝2個武具 25次就3個

咁卡農咪三招MA🤔

你用屬碎突卡農

另外依家武具分3種 武器 防具 同飾品 應該唔會畀你裝同種類

咁就仆街啦，異鎧多多都唔夠

升到咁多 85, 應該唔使貼圖問米啦

留定頂素早帽準備派畀陽具

邊頂？

勤力日日刷碎，抽得多重覆就有架啦，同問攻略無關架喎

正常人有咁多貨係手, 仲會唔會貼圖問米

咩道理，多貨唔代表知自己邊隻最適合

刷碎刷到80lv 起碼都玩在三個月啦 85就差唔多5個月
如果玩咁耐都唔知自己缺咩要換咩 真心覺得尼隻驚唔適合你

問下俾意見啫，咁個post唔問得野既唔洗開啦，你地玩line line你地既事

+4素早

幫手推下鋪都唔比
梳囉

你有你護主，我又我想講，佢一開始有卷問換咩新角好我覺得無問題架，跟手貼倉真係唔知咩料，完全九唔搭七。你覺得 ok 無問題，唔代表我唔出得聲，你都可以話我架，有 point 咪得。

你自己問心，一個人玩左咁耐，仲有無必要貼圖問米？

利申，無入 line

唔係講你呢個真新手

薩滿咁勁都唔升

唔推下post點引多d人玩？🙂
好多人好似我咁，開ser果陣玩一排覺得垃圾就棄左
而家更新左咁多，好玩左咁多，冇人玩好可惜架嗎
咪當推post囉

應該無打到專裝

多謝你貼圖問米引人玩

我好似無貼🤔

其實都唔難明白,因為佢想其他人幫佢睇個倉,究竟換新角好定舊角好,
你玩得再耐都冇可能儲齊所有角色,你本身冇用過又唔知係咪好用,
所以咪問下囉,我覺得冇問題喎!

驚訝點唔係金閃閃咩?
要用五色/虹碎去突限角都要好謹慎,
唔計你再抽到,15突要150塊,
你係咪真係有咁多碎先?
當初突薩滿都覺得好肉赤....
正常都突左金閃閃水幻陽劍呢D先啦!

你好似先睇錯重點
佢個薩滿係黑框即係job1,完全冇掂過
加埋金閃閃水幻陽劍同薩滿用法完全唔同,冇得拉埋一齊講
有打過塔應該清楚薩滿勁係邊

就算薩滿5突都唔算好有意思,等同於賦予師+奇術,
賦予技對我黎講有D雞肋,只有15突先可以配教授+奇術主技,
發揮最大效用。世界樹都已經絕左版,要突就一定要光/虹碎,
如果佢冇咁多塊都講黎嘥氣,有既都建議佢突既~

武具真係3種類各一 唔可以重覆 如果3種類都加攻 只計最高果個

下
即是如果防具加攻，高唔過把武就唔計？

陽劍用素早 水幻用器用

英雄王好似無一把武器武具用到

3武具已實裝

營運: 未來已準備大量新武具比大家抽,各位少年,課吧

只有飾物專武,防具 , 85LV 都裝唔到3件武具

好硬

黎多次300十連就好

金熊仔
塔換碎？

塔無得換熊仔

異層塔支炮低唔低屌

呢支？

你地會唔會將屬碎用係有得刷碎既角色度？

唔會

抵到爛，我都想換多支

有你依句 即刻入100碎 剩低50碎等協力pvp魂碎換

兩倍攻啊

用魂coin換碎

點解唔一次過換曬150碎？

你刷咩刷到咁多？😨

當你有一批人升爆LV85,咁咪有好多魂coin囉~

半體先會刷魂coin, 平時唔會刷

異層幣珍貴d

獅子盾玩到無哂

異層塔

一早換哂

仲有 50 咁點 ?

等協力pvp魂碎換

無料中左鎧魔
之後用750石買左升job裝備品

想問邊把好？

睇下你想要咩類型武器多D~
一般黎講,換藥瓶係最好,
MA技大範圍零詠唱回復,
打咩都非常有用。

但有幾可會半體

通常有新主線就會有半體

色欲蘿編應該今個月同下個月會出

呢個？

YES,呢隻綠藥瓶係大範圍回復+機率加速,
另外一隻藍藥瓶係單體魔法攻擊+機率物防UP,
當然個人推薦綠藥瓶啦!

仲有前提係要有教授啦,唔會冇掛...

我冇
教授是咪得兩個？

好似無 有無邊隻介紹下？只玩左一個月

唔止,教授職有六個,聖誕老公,免費教授,
伊莉莎伯,雷花,雷賢,同埋風教授葉月

冇教授,藥士都用得既,但冇咁好用囉,
或者換下其他武器都得!

冇教授點打塔

點都換/升返隻啦

得雷賢同埋個老野，邊個好D?

聖誕阿伯冇打+職裝

其實都差唔多，魔攻同素早都差無幾，
但老野係原生三星，比較容易抽到碎但如果冇升+裝就只係藥士，升雷賢會較好

用錢抽免費教啦最好用又易有

大家玩到咁上下記得唔好貼圖問野
因住俾人屌呢隻GAME唔適合你

你有你小圈子小學雞圍爐取暖， 80lv 仲貼圖問米，比人質疑又無料，你去其他地方貼圖問米睇下又無屌錯你

你唔鍾意咪唔好答囉
無人迫你呢個POST本身就係要解答人問題
高LV就一定無問題?
你唔需要唔代表人地無需要
你唔需要走入嚟屌人做乜尻

新手留名

笑

最勁係咪大波伊利沙伯？

我又唔覺得伊莉莎伯勁，
佢魔攻比以上兩位低，
素早經補正後都係高DD咁多，
唯一好處係可配主教普通技十字回復，
但如果有綠藥瓶就唔使咁配技

新手想問下第二次九官格左下任務點解
同埋依加有3000石，但step1全部抽曬，應唔應該抽埋佢

左下：切換任意一個角色的任意職業

thx

俾錢抽果D唔係得碎片咩？

比錢抽果d有得刷碎，同埋試過抽到本體(不過機率低到阿媽唔認得)

自己單機玩最開心
係競技場一條友同班集團/課長廝殺
諗諗下都覺得興奮

就算抽唔到,刷碎換正體都係一個辦法,佢原生係2星,
好似有50碎就換得到,每日可以打6塊,大概刷一個禮拜都換到啦!

最好抽到有
佢一場40體太貴
老手都未必夠體刷曬6場

抽到固然好,但我驚抽幾百萬都未抽到,
得一堆垃圾~

錢抽本體最多幾星？

你講刷邊隻教授？

有個2星靚仔教授

5星

錢抽到5星咩

諗緊把水幻武升4星好 定係整多把3星

以為問錢抽果個教授最多進到幾多星

【機能更新】各レアリティの進化に使用可能な『武具の欠片』が登場！

【掃討戦開始！】タガタメの世界に現れたプリニーを倒して豪華報酬を手に入れろ！ このツイートをRTして目指すは”3兆”ダメージ！ 詳細は⇒

聽日魔槍+

冇魔槍🙂

禮物箱有禮物

今日送咁多正野!

早幾日先用哂 依家就同我補貨

想指教下點組法好 唔識人名 麻煩講邊行第幾隻

圖1:
左上1:暗炮
左上2:暗海賊
左下1:團長
左下2:水海賊
右下1:光賢

圖2:
左上1: 神燈(輔助型)
左上3: 光炮

以上全部都可做主力,
另外圖1右上2:水狙建議5突成狙擊手,配合遠攻
_________________________

其餘幾位:
圖1:
左上3: 早見

圖2:
左上2: 路西亞
左下2: 水龍
左下3: 水著大叔

呢幾位雖然勁但屬於晚熟型,基本上要15突先發揮到最大實力,
但可以慢慢鍛鍊等成熟後再用!
_________________________

由於人數少較難組隊,
但如果玩暗隊就放暗海賊/暗炮做隊長
玩水隊就放水海賊做leader,跟水狙,水龍...

補幾多都係用幾多架啦,永遠都唔夠

一次過收哂，冇睇送咩

開封履歷咪睇到囉

仲有張福袋卷 換唔換魔槍好
但換左又唔夠碎15突

利伸：唔識玩 但又好鐘意隻game

如果已經有左陽劍水幻就換魔槍啦

反正有新角張卷都換唔到，唔通換25碎突野咩

魔槍定焰王勁？

屌 差5分鐘都唔畀我打埋座塔

焰王一人之上 萬人之下

火召喚師是咪冇咩用？🤔

果廿個尿壺要打邊個十次？

速度係慢D 但係又打得又補得

在廢嘅基礎之上

睇錯自隊

打完有杉換 整體唔難打 ex關無魔槍+既裝打

換衫呀
換杉

sorry 大佬

新手求指教
諗住課百零二百蚊 應該買邊張卷好
同埋應該簡咩角色好

一定要金屬色？

同名

正路就買圖1 第一二行第一個 圖2第一行第一個

魔槍+勁唔勁
頭先怒突到75

裝都未打齊

升+職係唔係技能要重新升過？

技能少事啦
裝先煩

其實+同唔+有咩分別？

9宮格+1周年自選點揀好?

能力值有分別
+職job第12級
6件裝備品全部係專屬金裝
能力值比一般裝高

張卷有咩用
去召喚見唔到有得用

想問點解用同一隻角打同一關同一隻怪，有時一下KO有時唔得？(無連）

係一開始打，之前敵我無任何魔出過

點解我做哂都冇虹碎？

紅色眼好邪惡

魔界戰記角召喚卷, 等月中先有得用

請問一吓圖中 1 同 2 點過？

1, 打砂摸商人1/2/3話
2,全解日任

你調轉左

沙漠免費角好靚
應唔應該刷到佢85lv?
見好少人討論活動免費角

有多體我會刷
但係我會刷晒魔槍+同雙刀先
始終已經有光炮商人

基本上所有免費角都會刷到LV85,
莫講話有d好勁，就算唔勁都可湊人數，
打塔時人愈多愈好，尤其方便夾屬性

水拳 暗炮 06 3選2

刷雙刀即係推聖石活動？
我玩左一個月都冇 仲推緊story

虹碎點拎？

卡農轉職1次

唔該晒！！！

係喎，撩埋一舊睇唔到卡農個日文

話說你地有無3jm卡農？

有

第一點個個要點解？

點解我睇唔到呢個任
明明幫卡農轉完職
右上角彈出提示話完成
但係呢個任畀我撳

不可接關
即係唔可以用石復活

應該係要完成左之前果幾個先

貼張數值圖俾我睇下得嗎？🙂

升「職業一」既lv 會影響用「職業二」時既數值？

JM咗就會有加成

想問吓這欠片喺邊度得到？

如果你突爆左隻角色(即係85LV)就可以將多左既碎換幣

咁銀色個萬能武具碎片 有咩手段入手
想用黎升返之前冇打碎既金閃閃專武

唔該晒！

又要麻煩大家 應該九官自選卷簡邊隻

光龍/粉毛

暫時只有秘密商店有得賣

好多體
可以刷好多錢

打左成三十場得咁多

咩黎？

高達EX武關 同時4擊殺洗唔洗通關先計

錢

30場35塊虹晶
我30場31塊咋

而家D+職真係有少少搵笨,數值加你少少,
但就打餐死,嘥你時間又洗你好多錢...

素早高都賺左啦
唔通比你屌穿宇宙咩

物攻防起碼都+5%先似樣啦,而家2%都冇呀....

個3d公仔都改得好冇誠意

自從路西亞出拳聖+就已經知道營運無誠意

算係咁啦 buff下d舊角 用到就ok 下下都要op既隻game好快玩完 btw個skin真係好無誠意 不過免費野就由佢啦

請問下呢 3 個任務係邊一個event ?

水幻武
依家打協力有人殺死都計

咁，敵人要不要全滅？

OK 咗，原來要用機動戰士先得，唔該晒！

其實唔洗過關都計,你一開始殺完diablo即刻quit就ok

屌 得個十粒

萬能武具碎片係新產品,

遲D應該普通商店都有得賣

招朋友2名

峻爺added🙂

魔槍 紫綠技要點配先好？

我會咁配

風劍豪有無專武？
黃色果把？

冇專武

我見周街都拎住把黃色

我最常見把技能係「劍神降臨」個把

有錢人嘅感覺真係好

因為劍豪依家淨係裝到2把武器武具 好似係

想問下スズカ粉毛點樣用？
見介紹表話用忍者主職 但忍者d技好廢咁

水幻主職同技應該點配？

你嗰隻叫06主用3職2職忍只會同電腦鬥快要用

3職用忍步其實同2職差唔多攻🤔

咁都有900攻，又行多金暗一格

高達武具關打左幾場都係出2碎

點解可以咁高攻

綠技一之太刀+過載,用埋武具魔碎花咁高唔出奇,
三職上暗騎配武具過千攻都有~

全水幻技+高速詠唱,
睇情況可轉魔法上升+2

魔界戰記

第一日玩新手一問：明明有60石但係一日一抽60石個度話我唔夠石，抽唔到？
另外呢隻可以開波嗎？

金暗腳短素早低
未到佢行就俾亂箭射死

唔好開
呢隻唔15突真係慘過食屎

藥師教授解唔解到ct停止狀態？

解到

60石一日一抽係要課金石先抽得

新手都係刷聖石500石 step 1睇下中咩先決定開唔開波啦，教學果戰鬥抽基本唔使點理，必中5星的

咁樣？未夠石開3職

Yes

求7-7 auto隊伍推薦
Npc好神勇，懷疑係isis聖戰士，經常發動自殺式襲擊

一係人手 一係用卷 依D關AUTO搵自己笨

即係開2職既技已經夠用？

用佢就係要開場十字
你唔主3職點用十字

有能力就開埋 3職賢者 基本魔道同魔攻+2 視乎打乜關而用

即是會暴走果招？🤔

屌你又岩喎

[q uote]
即是會暴走果招？🤔[/quote]
36MP嗰招十字喎

忍者主動技唔會太廢咩？
我用落成日唔知出咩好

咁我又真係冇用過忍者技
純粹貪佢咁配技可以行得快又高攻

カノン陽炎劍個職 呢粒野真係要每場一粒一粒咁刷 ？

幾十體一場 每場跌得一粒咁幾時先升到master ?

每場跌得一粒? 我唔撚信囉

加油

想問下，果 d 有償石係咪只有課金先有？

有償呢兩粒字 就係課金咁解

唔通真係要

課啦 望

好命既咪有一兩粒，十場總有一場冇

魔界合作係星期幾？

星期四

😘

反正都係...

全部都係垃圾角
信我
我一定唔係葡萄緊

冇抽到金閃閃，葡萄到而家

U r not呀窿

後悔冇抽冇黃泉r

神閃黃泉

AP多到唔知做乜好

刷砂商刷到85囉

升埋手頭上D角先

用匙打錢
我而家嘗試jm埋卡農其餘兩職，1000體job10

一早刷晒,而家真係唔知做乜好...

刷魂碎

要刷既都刷晒,其餘冇個D角色,而家多體就話可以刷住先,
但遲下冇體又唔會刷,兩頭唔到岸咁...

+職打曬?

魔槍+都打晒

仲有風雙

連本體都冇
加上冇碎刷,唔抵升

岩岩諗到仲有炎龍王裝未打

炎龍王乜水
唔識佢

點解火炮暗炮咁高評價？
又冇大力招

有精靈加護難死
射隊好難有招大大力

有武具一樣大大力

暗炮冇咁點計？
同埋點解當初有人話火炮大力？
打塔60層後真係捱打，82lv 3jm都扣咁少

因為佢火屬
啲招又自帶火屬
打風會好痛
塔無相克屬性係自找麻煩

依家893AP 仲有1070AP未拎 點算好

我用KEY開D金礦石礦黎消體

紅毛+打左未?
用下聖石卷

依家打緊

聽日試吓

紅毛+唔係好耐喇咩?打晒lu~

其實火屬岀火屬招有無加乘？

呢張野係點用？召喚個度都冇？

魔界戰記event俾你抽藍色的

駁唔到

終於3jm卡農
有無人又3jm埋隻焰珠？

嘩，差咁少

卡農技要點set？

我覺得差好多喎,應該係配技問題

我就咁

🙁

我既配技同你一樣

我果隻技能未升哂

聽日幾點魔界？
睇下夠唔夠體刷3jm😢

應該香港時間14點

▲キリア（CV: 宮野真守）
第1ジョブ：さすらいの悪魔/第2ジョブ：武闘家/第3ジョブ：暗殺者
會唔會成為新一隻OP角

有攻buff就一定勁💪🏻

屌，送個幼齒

剩係睇2,3職都覺得有風劍豪的影子

無所謂啦 反正都......

有福袋就好了

------------
------------------
---------------------
-- -----------------
--------------
唔好灰啦
梗會有粒黃

我未有位
升完lv我再過黎搵你

奇術幼齒

吓吓都過億 唔係唔抽啊

戴返頭盔先

※ダメージの「億」は演出によるものです。実際のダメージではありません。

抽500石同埋魔界藍卷算

過億(笑)

會唔會好似fate咁第一回抽哂石，先同我講第二回岀金閃閃？

唔係咁點引你課

預告左4月1第二回有一代男主

屌

第一回抽特價500石，買卷咪算囉

第一回男主已經好勁，有暗步有2.5攻

你係zack?

就快2點啦 邊到有呀婆要過馬路!?

開緊工,扶唔到阿婆過馬路

冇啦冇啦

3step , 一隻火一隻水

抽左step 1 全藍

500石全滅
300石就中晒兩件防

望落唔差

4千5 中4隻5星 2隻已有

500石人抽, 1光,

300石武抽, 10 藍

頭先抽埋1500，都係0

4千5 中左光槍 水弓 水巫 同埋佐倉
300 武 全藍

呢隻野有潛力喎

應該配奇術好勁

魔防0 仲要火屬 打其他都OK 打PVP你敢唔敢拎出嚟

不過0魔防

光槍有招拎起人投擲 還原原GAME系統

火隻野三職係金斧喎

應該仲有2次500

隻免費兔有預防藥

如果隻腳長返少少就真係完美

兔仔把武是咪一定要抽，冇其他方法攞?

是，dklm

step1

爽

BYE

唔怪得之 全香港無哂呀婆過馬路

有食評未

免費兔嘅進化材料好難出

2000石一風劍豪一光女主

求貓娘食評
只係抽到呢隻

15突先有貓娘喎大佬，要好大犧牲

500石

大家唔使再POST圖畀我BLOCK啦
我4500石1貓娘

撚樣
好日唔上嚟一上嚟貼BAM圖
咁你上嚟缺乜鳩

子安好撚勁

勁? 邊撚到勁?睇過

利申:抽唔到 好酸

好慢

大佬版斬月
仲薄過佢
但真係好慢
就算有奇都會俾人射佢(塔

投石打王用
用宣傳75lv 果隻都輕鬆700攻

應該
316-323第一彈
323-41第二彈
41-48第三彈

等睇金閃閃第二

個小號係咁出好角 主號抽極都無

你唔係以為貼小號就無事啊
BYE

差29jm

8LV件衫你點打返黎
我成日打2-3場先有一片碎

炎龍卷第三次抽到炎龍

咪就係狂打

今期好似唔係特別勁 睇埋下期2隻點先

等岀專武關

屌你老母

當教授用

刷hellboy裝好辛苦

應該之後會出道具界畀你慢慢刷

0全部都係0

75lv數值都唔錯🤔

唔係你死就我亡
不過其餘3隻5星都好似麻麻地

利申: 除左紅色野其餘3隻都抽到

主角都勁丫，好想要

最尷尬一定係光槍 頭職物攻 尾職魔攻

貓娘都係，免費傭兵冇得試玩，都唔知咩料，點升？

貓娘都唔知揀一職弓好定三職反擊好
玩反擊根本係賭博
但反到又好似幾勁

光槍都係玩一職嫁啦?
反而冇乜範圍技係一個問題

光槍玩1職 即係唔洗開3職 玩3職就唔會用光槍 有D兩頭唔到岸

自身範圍3X3.....
低配版教授

好撚過伊利沙白先啦
又慢又易死
我目前得佢係教授咋

我會用返伊利沙白

為左bonus點都要升三職嫁啦

有咩bonus

魔銃士JM 魔攻6% 魔防4% 器用2% 素早2%

邊度有得睇各職業jm加幾多野？

Thx , 手機睇好辛苦

外觀上點都揀兔兔

兔仔有賊仔職，行4格喎

行到42又ok

冇新協，好悶

打錢咪算囉

升1星

一日打得果幾粒碎，真係蒜狗掃把啦
死死地氣去打錢

一邊玩一邊推呀婆過馬路

推呀婆即係

Push grandmother

終於打完魔弓裝

抽唔到迎野=唔洗打

升唔升貓貓？

請問魔界果4隻新角，有無邊隻一定要入手？

聽朝話有招拋技可以拋隊友用黎位移
幾有戰術FEEL

我諗有返隻好似會幾好玩

不過貓娘好似冇

想問下魔界戰記2500石同500石抽有咩分別？新手唔多識

都唔會中 所以無分別

之前女優合作，櫻果隻game大約要幾多lv先夠拎key?

唔係睇lv,係過哂合作關先拎到key
當時player lv30左右就夠打

Player都要30?
過完第一章都係得十幾

2500抽10粒藍每個STEP都送禮物
500抽10粒藍只有第3個STEP送必中一紅

反正都唔會中紅架啦

我中左個魔王 但系5星 點升6星架

黎隻野 job lv又系咩

不如搵人教佢升6星
唔識升

我諗無人識教佢

睇第一頁 隻GAME未開6星

求救

串新手咩威囉，貼圖問米吸引新手咪威囉

要打埋第二章唔係好辛苦姐

第一頁有曬你要問嘅野

都幾辛苦 隻game好悶
第一章都合埋眼食石過

做咩啫你

等復刻再打,

我隻女優未到85LV

人要30lv , 咁d兵要幾多lv?

POK?

原來你問忍者個隻,我好似auto 打到第2章, 玩左3日先上到30LV

本書差19碎

係呀，忍者果隻，隻game衰格到要入場先禁到auto

你有抽蛋中5星同食下肥料升lv,第二章唔洗啪石
我係得合作關最後幾關先啪石

option有得揀自動auto

兵5xlv

對號入座

E........係喎

女優碎同武碎都爭少少

終於開到雷拳聖

我而家先72

冇活動

應該星期四先有

all in左獅劍碎

3巨頭秒殺3OP角

次次抽到就想打爆個MON

死
啲碎換曬魂
無得25突

黑妹得100碎

其實三隻得毒撚叫有機會翻到身

抽到呢幾隻
好唔好用
上網睇好似ok

Ok ar，魔鎧幾勁，過多排有碎刷，我都等緊

4眼妹幾正

正係正，但三個職都無得救

聽日出雷鎧魔 好似會秒殺金閃閃成為雷屬頂尖角

雷鎧魔？乜野樣？

基佬樣

你地係邊度睇到呢D消息？

官方witter

呢隻game點解男角勁D

冇得解

因為大佬係女人(好似係

我聽返嚟係大佬搞基

『魔界戦記ディスガイア』コラボ記念！「あなたの投票で決まるログインボーナスキャンペーン」開催！

設計角色果個係女人仲要大叔控好似係

黑肉海賊大叔

專武

道具界

左二把刀邊個用？

已準備大量屍體

24小時無料 係藍定係黃睇今鋪啦

專武係打道具界岀？

應該唔係

每隻限角都有EX 關,

100層道具塔全清送一件5星OP飾物,

又要開始堆屍

得果廿日點推

2點前 仲有雙倍掉落好升定D屍體

頭50F 應該可以AUTO

邊兩個改3d?

金屬企鵝用咩打先可以秒？
毒又毒唔到

無視防禦

改髮型

冇

例如

點解你可以25突都唔升job

暗殺 劍豪 火炮果D

排緊隊

一陣會開埋EX關

又要疊屍又要打3EX
一係就無活動 一係就堆埋一齊出

無料成日中3巨頭戰士 代表D咩

500石1黃9藍

今次500都唔抽

今次都好重手吓喎 有成100塊4升5武具碎
不過打唔打得哂又係一個問題

用詩人+免免打頭50F

3OP風火劍AUTO緊

中男花嫁

有紅仲想點，雖然無用
我幾個月無見紅

嬲到紅都面哂算唔算

召喚卷又中3巨頭戰士

唔緊要佢會開放5星仲有希望

ex關點清果3隻9999血高防怪
劍豪斬釘削鐵既貫通效果都係係扣1

想問呢隻個職同技係咪咁set?

主職忍者 副技暗騎 綠技一之太刀同overdrive

終於打到51

點打好？

聽講可以唔理 直接殺boss就過到

好賤囉,今次出魔界幣,要重新打過,如果出異層幣就可以一次過換晒

但下面有個任務係清場
送45碎

好啦原來個任務係唔接石通關
仆街

EX2 點過？一開波被人全部死宣告

屌佢兩條沐嘴塞鳩住度門

好似殺左隻野就會解(好似)

證實左係

紫技燕返？

終於打完5場EX3 D拳佬煩到閪咁

yes

男二第5關好撚麻煩

應該用乜人打？協力2隻水幻MA完都死唔去，2個大佬更加超硬

我用水幻做隊長跟住海賊同水拳再加隻高輸出 陽劍同兔仔做後備 依關得拳佬同肌肉盾要小心 其他都無咩問題 不過肌肉盾輸出都好高吓 另外拳佬食死宣 其他無試過

打完活動免費揀五星揀邊隻好？

揀咩五星？

打完九格有一堆五星俾你揀

撘auto到81終於死哂

增援有水著雷阿叔 ,食左8石

風劍豪

『トラペゾヘドロン（★5・最大レベル時）』詳細

◆武具種：アクセサリー（全ユニットに装備可能）
◆HP+150
◆最大ジュエル+25
◆物攻+10
◆物防+10
◆魔攻+10
◆魔防+10
◆器用さ+5
◆素早さ+5
◆会心+5
◆運+5
◆装備することで、ウェポンアビリティ
『ゴージャス秘宝オーラ』が使用可能！
3ターンの間、自身の全てのステータスと移動力を上昇させる

用共用碎整3個出嚟有冇得諗

陽劍畀佢打中都扣一半 水屬除咗食咗2吓水幻隊長嘅水拳之外都被秒

屌 原來無得再鍊成

依家先69 手機又過熱

剛剛去到80, 79關陽劍中左石化, 變左屍

我用BS 玩, 唔會有過熱問題

6x幾射隊auto

勁？？

有全體AOE, 素早高行得快, 石抽神角之一

唔可以整兩件

諗住用共用碎量產

無依隻揀喎，有無圖？我新手

呢兩隻係咪咁set職同技？

無依隻揀

揀邊隻好？

蘿沙,暗屬, 個人喜好

95止步 又要等一日

唔明你咁鍾意用反擊強化
反擊強化轉一之太刀
btw,斬月係要配奇術士一齊玩，單獨用冇乜作用

打到85仲未有屍體 好似到90先會難

不過D昆蟲會石化迫我走場

4*武卷抽到火炮

90前Auto冇睇😂石化死左就由佢

而家有得永久繼引?

今次易打左好多,衝到上95層先死晒D人,
可能少左全體5倍防之類既屈機招,
打起上黎順好多。

係
跟本95層開始先等於異塔60up

刷夠金毛+裝，但又唔想升佢

92一入場就畀人魅了咗隻英雄王 嚇到我

92關唔可以出男人

4*武卷抽到粉紅杖

用FFGID ,即係EMAIL

93朵花真係賣隊友

屌 琴日個500AP唔記得拎

打到95終於滅咗2隊

終於打晒100層,比想象中容易,除左99層玩10倍防比較麻煩,
其餘都係中上難度,有咁多時間通10次關都得~

咁99關有咩攻略？
用魔打？

依家打到96 死咗10隻主力 諗緊點疊

我仲玩緊94

最保守方法係引佢過黎用零之波動逐個擊破，
但比較浪費時間，最有效方法係直接左上攻擊隻花，
一打中佢就取消晒所有buff，但有d冒險，
或者可以試下用狙擊手射佢睇下得唔得

打到97差唔多滅團

99範圍石化即刻完場

一開場唔用教授其實唔使玩

上網睇石化花好似食魅了

但你始終都係要殺佢,我又唔覺得佢有能力殺其他人,不如直接KO佢算

玩自殺小隊

超安全小隊先岩

2賊玩魅了 暗殺做輸出

獅子劍玩到無哂

零之波動係咩來？
成日見對方岀，但又好似冇效果

清狀態

我方有零之波動咩？

道具界只可以打兩次？

同異層一樣

500石有點貴

賦予師主技有，但只係單體，
紫技受到攻擊都會向對方發動一次，
而且不限距離，活用呢項技能會好有用。

但佢d禮品好吸引囉，
用石買都買唔到，有都會好貴，
最低限度我會換曬有用既d武碎同五色碎

5色碎600coins

做哂倉務員😅

水幻都係賦予師，唔用咁解

水幻，殭屍，砂糖，光賢，神燈都有賦予師，
適當時候轉換下職業係呢隻game必須既～

500石對比all blue
All in 道具界有so好多

富豪語錄

點解會入唔到game嘅

EX1 算唔算係史上最低難度嘅EX

求EX3 AUTO攻略

可以掛機

只有人手

人手都好
升到5星武就夠

無上網?

92/F 開波就被入魅，點打？

唔好用男角

應該練邊隻？我新手 每日淨係入去收石

圖一下左2 依家活動角 打哂裝備同武具先
圖二上左1,4 下左2
圖三上左1,2,4,5 下左3,4

*上至下 左至右咁數

你可以去瘋狂打協力EX1先 只要唔係佔3P位置 多數都唔會踢你

圖三左下果隻是咪黑早見？

點解佢會有？

抽既武器值唔值4升5?
想用coins升支炮同劍豪地刀

應該好早期果陣都放置PLAY

以斬魔刀為例 值唔值自己諗

課長講過5星只係打飛機用

Thanks!!

好罕有？我記得果陣有個pool係佢同埋個鐮刀+一個好黑既祭師一齊

我係唔係可以淨係打EX1打到個活動完？打EX1有咩用架..

刷限定角既專武同專用裝

嘩，當我冇講過

數值上加得極少
除左用嚟打飛機諗唔到有咩用

真係幾伏 哂咗100碎同強化石先得果少少數值嘅上升

你唔升，我又點知唔值得升？🙂

請問第99/F道具界點過？

帶2隻有魅了嘅賊 1隻教授 2隻輸出(最好有無視防禦)
一開始等最左邊果隻石化花行到賊嘅移動後攻擊範圍 跟住魅了佢 畀你魅了咗嘅花應該會石化火魔王 然後魅了埋中間果隻 佢就自動去石化埋其他人 跟住就搵隻人去打右下隻黑花一下 就會解防10倍 之後就隨你發揮

PS 火魔王石化咗之後記得打死佢 如果唔係朵花唔會石化其他人

另外魅了只會維持2回合 賊招魅了可以使用5次 85級嘅賊一開始MP應該夠用2次魅了 教授記得每2回合就上預防藥

97點先可以全身而退？🙇🏻

堆屍過

唔該巴打

魔槍 + 後宮團

冇魔槍

疑似新角

蘿莎

應該係嚟緊第二彈 同聖石嘅新角

灼熱魔王值唔值得突，0魔防真係

最好出曬再睇

塔換武器要幾多碎先鍊成一個？

4星鍊成要150碎

哇，成3600coins

咁換哂獅盾獅劍算了

通一次關有成3000,通三次都換到兩把仲有剩啦,抵喎!

93/F點過，一開波俾箭手射出唔到技，教授都未出到技防異常

教授企最入 搵隻素早高移動遠嘅打黑花一下 等完場

杖同拳套有無用？

所有武器都有用架啦,你有拳聖同光鎧唔係唔換呀?

杖4星:魔攻+34,物防+17,HP+51,機率物防UP,
MA技:射程3十字一格指定範圍我方射擊耐性提升;

拳套4星:物攻+31,器用+26,素早+4,機率物攻UP

屌，早知唔刷

武器呢家野唔會嫌多既,如果你有幾個拳聖咪有用囉,可能唔夠用添,
更何況呢個係魔界主角奇利亞既專武,可能你遲下又抽到呢,
免費野係唔係都刷左先係常識喎

我淨係唔中奇利亞

依家開左多武具，一定唔會厭多

抽多幾次囉反正你咁多石~

萬五石等拉哈爾同ipad

成班油王

買月費拎綜緩石都油？

仲以為今日有更新

咪臭係
陽具 水幻 魔槍都唔突，高達500都唔抽就係等魔界

咁你又誇d
魔界2想要蘿莎

唔好浪費公帑，我屌

原來我淨係打剩左四隻花
咁我係咪唔洗過呢關？

四隻新角

風屬召喚師

99關?

自身が敵ユニットを倒すと、自身の物攻&物防&素早さUP。バフ効果の重複可能

最強OP角

要睇UP幾多
打一隻UP冇10%都唔太有用

未睇專武，已經有雙buff,魔劍精液加護坦埋

第二彈班新角勁過第一彈咁多

邊個？

哇聽日好多野玩

魔王

我有預感全部都係

効果： 被ダメージ時に3ターンの間、自身の物攻UP。バフ効果の重複可能
仲有呢個，俾人圍完一下KO一個，KO一個再加物攻&物防&素早

勁係勁但去唔到閃閃級數

最勁一定係蘿莎cosplay，其他全部行開

打最遠個隻花一下, 會解零之波動+,

石化花會中魅了

係，閃閃唔駛buff都已經好勁，素早高普攻3格大技又大範圍，我無

我都冇，好似有隻企鵝？

我都想抽到蘿莎,雙黃泉已經好過癮,雙蘿莎可能仲好玩~

屌，隻企鵝好頂癮

Auto就有🙂

無料無次紅 係唔係代表今晚陪跑

今晚定聽日兩點？

今晚

博盡佢，蘿莎

今日中左無料紅, 男限角

代表我的運氣已用完

小丑巴打可以開定新POST

有人打到第2章4 第9關係動畫果度卡住左?

全0 等食評

898

7500中5隻 其中1隻重複 買卷算

3X500石, 1紅

限狐娘

我究竟咩事

買左卷，拉哈爾buff兩下kill 同一下紫技6xx 變8xx

移動幾多?

試吓等佢LOAD

我陪你

4

發威啦

高低2?

3

神OP角